奧咸宣佈前利物浦一代名將正式執掌球隊

基維蝦

正呀喂

明明係列斯名將

利迷跟左未

我36年奧唐fans

真定假

應該得你會咁問

唔同樣既喂

基圍蝦

睇黎唔係好多連登仔識基維蝦

記得早兩屆世界杯有偏潮文講到佢就死咁
轉眼間已經變左大叔樣

最記得以前某論壇基維爾好獨食個post

識，但利物浦基維爾不值一提咩一代明將

係咪果條踢左好多年既澳洲佬？

個個係卡希爾？

之前謝拉特個堂弟都係踢奧咸

基維爾都係澳洲

打winning一定買

等睇史高斯屌柒佢

基維爾列斯聯時勁到抽筋，winning歐洲明星隊都有佢
去到利物浦廢左好多

sick

個廢老自己都係教幾個禮拜就嗌唔撈 憑咩話人

果期澳洲真係好多英超兵
唔計上面果兩件仲有隻大水牛維度卡
後防又有艾馬頓同neill
龍又有個舒華沙，連隔離新西蘭都有個ryan nelson
不過之後果十幾年剩係得一個Jedinak同白禮頓果兩件

白狗有兩件都偷笑